ive仔career path討論

IVE BA畢業

目標係想去Morgan Stanley 做 trainee

心中有八成把握

如果今期唔得

我會試多次

再唔得的話

我諗係因為我商業氣息唔夠吧！

龍族回首

即戰EO / PI

以政治，治天下

其他ive仔諗住條路點行？

我認為大家要有自信

世界命脈，只要我地努力

盡在我們掌握之中

識好多師兄都比較勢利

只向錢看：

畢業生誰會希罕六七萬人工？

我要以我心志

由中層做起，改變世界

我去圖書館見到有個高分低能HKU仔

佢竟然偷睇MS既入職要求

我忍唔住kit左聲

佢就殊我去掩飾自己想入MS既性想

我真係想講，這些機會不屬於你的

見冇人回回下你

IVE每位師兄都出人頭地

上年最水皮個位師兄都話我知佢畢業就有45k人工

我就認為佢拖低左我地一貫既水平

FG，收入沒有50k月入的話

你係一個不合格的IVE仔

上個post你先串完IVE仔
睇住d基層人士辛苦扮有錢真係好治癒

有好多優勢

係IVE仔先有

我地學晒MS Word既運用

當大學生望住佃mon一籌莫展既事候

我地已經熟練打出大project 既overview 了

試問點鬥

IVE仔學以致用

一畢業就發揮所長

打工真係晒左你
點解唔自己整下一間uber facebook?